# HPC - Fractales IFS (SIMD)
## Introduction

Dans ce laboratoire, il a été demandé de générer plusieurs fractales en parallèle avec les instructions SIMD et de combiner  les résultats ensemble pour obtenir une image finale. L'algorithme utilisé pour la génération des fractales est celui du chaos. Il ne crée

L'ordinateur utilisé pour faire ce travail dispose du processeur suivant : Intel(R) Core(TM) i7-6500U CPU @ 2.50GHz avec comme caches:

- L1 Data 32 KiB (x2)
- L1 Instruction 32 KiB (x2)
- L2 Unified 256 KiB (x2)
- L3 Unified 4096 KiB (x1)



## Travail demandé

### Mesure de base

Afin de savoir si les performances ont été améliorées, il 